瑪奇藝術總監、瑪英主製作人新作《Durango：野生之地》繁中版可以事前預約啦！

沙盒生存手機MMORPG

官網

唔撚好2046先出? 啲玩家都走撚晒啦
連抄佢嗰啲驚都過埋氣

ARK

聽日出啦，有無人玩

好似幾好，無人玩？
有玩人玩過其他ser分享下

出左啦